行動post呢屌？？？？？？？

星期二啦屌你老母！

。

想幫南亞手足嘅 麻煩入嚟推

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個